［721］大家可唔可入黎睇下元朗呢單野。

我攰了，大家。

拉得一個得一個好冇

屯門義駕元朗

唔該知情人士幫手搵村起底

將元朗所有祠堂拆除

可唔可以大家坐尾班西鐵一齊入元朗

推一推好冇...

地鐵有晒cctv
以黑警平時捉示威者既速度
我唔信佢地會捉唔到人

其實今日晏晝佢係一早知情，但冇人理我

push

本身可能避免...

上環散水入元朗呀

我冇野講

MTR CCTV用server做錄影 有做raid5同redundant backup

大家幫幫手好冇。我對今晚真係好絕望

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推 屌你老母閪

起底啦，唔想比人拆錯祠堂就篤出黎啦

幫手推好冇

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推爆佢

幫下手

推